周庭一DQ班五毛就空群而出

班低端支那五毛

緊急有威脅先要五毛控制言論嫁啦
但你唔係覺得留係連登圍爐取暖既時事台巴打有威脅呀
根據往例
時事台巴打絕大多數都係網上9up勁
9up完就冇左件事
上兩次有效既大規模已經係2014年同梁天琦補選
今本連登時事台就係零威脅

如果我係共產黨都寧願罷五毛係FB (例如蘋果日報、香港眾志官方page) 搞事啦
對住時事台係割雞焉用牛刀
派五毛都嫌曬錢

block極都仲有大量狗

push

係咁ｓｐｉｎ

班五毛執到寶咁

又係五毛狗叫人含撚投奶共派啦。

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

( Show Blocked User - 新年毒男 )

又一隻

你唔同你老闆共產黨講?

dewi, Epiphany, 新年毒男

三隻五毛

泛民打手（五毛？） 又開始轉移視線 點算

頭先見佢上城市論壇...好想瘋狂中出佢..

低端五毛weekend 都要開工

今日超多五毛狗叫人含撚投共。